勇武派休息一陣先啦

大家攰喇
反正點勇武 777都係拖住你
不如停一停 我地都搵和理非集氣 重新出發仲好啦
圍狗屋其實意義不大

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
光復香港 保衛家園

依個地步仲打狗圍狗
除左洩忿出火
對成場運動作用開始降低

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

推 既然大部份人未接受到時代革命
咁我地就用保衛家園

推

又話和理非回合，幾時先到

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

前線亦請聆聽後勸意見，深思過先選擇行動，因為你一到左前線就無人阻到你！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

推 越夜越少人就越危險

下一次大戰係10月1

大家唔好走極端，唔好揀咗一個策略就去到盡
和理非就和理非到盡
勇武又勇武到盡

當有人見太極端想拉一拉就畀人話五毛分化
612之前和理非強勢，有人屌泛民話要進取啲會畀人話分化
依家見勇武過咗啲火，有人話不如停一停又畀人話分化

各位手足be water 留得青山在

不如全面佔領機場

五大訴求 缺一不可！
機場集會 和你非！

去機場 去機場

+1 前線勇武派抗爭風險好大又濫捕又無底線暴力
覺得可以繼續試下往經濟方面施壓再黎一次罷工罷市等等

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

贊成 和你飛重新集氣贏回民意

push

樓主柒少陣啦

絕對支持前線巴打
呢個Post講嘅嘢有道理, 不妨參考

堵路留一條行車線